肺炎: 衞生防護中心傳染病處主任張竹君 公佈群組「睇心情」

有料就黎鍾意先返，唔鍾意就放日假

死左老公之後咁撚串咀

設計對白*

留名睇衞生署班pr入嚟護主